借問聲金鐘是咪有間泛太平洋酒店？

係咪執咗啦？

Pish